推背圖：又預言林鄭，鬥爭，聖人，三部曲

預言林鄭

亂足三十年

之後有聖人，聖人來自香港

越睇越似

聖人似係天琦

聖人平定林鄭之亂

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

唔係，佢智慧太低，連永續基本法都睇唔明(佢講既)

屌原來聖人係陳雲
但青山可以坐三十年仲放得返出黎？

你返出去幫你d左膠議員造神拉票啦，落到現場成日做路甲乙丙

黑兔（癸卯年，2023年？）走入青龍（甲辰年，2024年？）穴
呢句似乎暗示發生嘅時間

辰年之後已午未年，南方夏天出生既香港應該幾怕遇上呢d年份，證明最差既情況應該未發生，現在只是序幕，鳩估

君非君，臣非臣 （感覺上似係同中共的關係由從屬變成既對等又曖昧不清）

始艱難，終克定 （字面上好清楚）

黑兔走入青龍穴 （已述）

欲盡不盡不可說 （關係想結束但結束唔到，大家纏繞不清講唔清楚嗰關係，有啲似中共同台灣嘅關係）

惟有外邊根樹上 三十年中子孫結 （關係借助外國某位華人子孫去結束呢段糾纏不清嘅關係）

以上純粹9估

天美人
上帝安排下凡

帶弓天美人，鄭字也

自西來，東嫁去
東方屬木
林字也

朝中日漸安
月字也
長弓在地
取其形 弓=D
同為月字

天美人自西來
朝中日漸安

娥，字從女，從我，我亦聲。「我」本義是「兵器，執戈之人」，轉義為「王族」、「貴族」。「女」和「我」聯合起來表示「王族女子」、「貴族女子」[/quote]

其實推背圖已經唔準，因為所以卦象早被調亂，你睇緊果啲並唔係順序圖嚟